有無盲既絲打想識男朋友

連樣衰肥婆都拒絕我
我決定向盲人埋手
咁佢地就唔會介意我醜樣

屌！連登無盲絲

盲都聞到你陣柒味

Me

sor連登冇盲人凸字版

肥人係好有自信既生物

屌你老母！

盲嘅點上連登

tg呢

建議你向死物埋手好d

連登感情台唔係有好多絲打咩
應該有一兩個係盲既

溝女睇樣㗎？ 唔係呃番嚟㗎咩

盲都唔揀你拉

Why ar ！😭

唔好搞啲盲人啦 佢地已經好慘仲要同你一齊

夠啦

你腦無病呀？